推到完場：孤星淚

推

果時入過戲院睇好幾次

好睇過la la land

尚萬強

句句都唱出黎

神父唱得仲好聽

我都入場腸左兩次
Hugh Jackman 呢套真係做得好好, 可惜果年Oscar對手係DDL

本身係音樂劇

Hugh jackman好型

期待已久

套野卡士好大
個陣戲院睇勁多唔識欣賞嘅人訓著

唔知點解諗起連登d教會歌

24601~~~~

Look down look down

呀媽唔好去做雞

d歌好好聽 果陣仲煲左排隻ost

想問邊到有得睇

好大波

音樂劇又真係未必咁多人鍾意

明珠

猫女

啲女工好仆街

戲院睇左一次，去英國睇左一次現場好撚正

On your way

我記得果陣入場有人拎住卷紙巾

呢套接近歌劇咁,無對白咁濟,我當時睇碟都唔係好鍾意

仆街女工

個人最鐘意10週年concert版
個警察把聲好好聽

等緊Eddie

唔該曬

rc唱得好辛苦

科斯迪

要快啲返屋企先

empty chairs and empty tables 超好聽

阿媽沉淪呢段睇親都好心up

入戲院睇果陣好震撼

其實好好奇點解CCTVB會播呢套

佢地知唔知套野講咩架

oscars 囉

Anne

kelly

Do You Hear the People Sing大合唱

好正喎

睇親賣牙果到都驚一驚

句句都唱真係好唔慣
又唔係句句都好聽

Stars又係勁正

牙都有人買

係我覺得太over

lovely lady~~~

New York 睇過broadway 好震撼 深刻
裡面啲歌好多都係金曲
I dreamed a dream
On my own

佢係做過歌劇版狼人

屋企睇個感覺好唔同

24601!

好撚好睇

其實pearl播咩戲同佢個台同新聞部立場暫時都冇咩關係,唔使咁敏感

les mis 唔係句句唱可以點呀

我睇到咸左

十年都會播

想知有無人同我一樣未睇過原著
我淨睇過孤星淚卡通片同呢套

好多遲個佢上
明珠都播左
拖左好耐

屌你老母 咩字

我

大佬呀呢套歌劇黎架，你咪當睇鬼佬大戲囉

當年冇入戲院睇

真係經典

名歌出現

無綫想買起《十年》？ 發行商：TVB有問過
當然你可以話佢買左唔播

同埋而家講緊pearl呀 仲有你覺得呢d大片同十年呢d垃圾有得比係咪on9

哩首歌真係經典

i dream a dream

會唔會考慮睇下書？
但我覺得要花時好耐 自己又欠落好多書債

cut 左

cut左啲咩

呢套中學做音樂功課迫住去睇 估唔到咁好睇

Stars真心正 好鍾意佢把聲夠厚實

好記得當年2013年元旦睇完呢套戲，即刻同個friend落左中環，嗰陣有反689遊行，遊完係中環集會，衝左出馬路

上床果到好似cut左

呢份功課好深下喎

冇記錯原版都係咁

初中睇過翻譯濃縮版，只係得劇情
英譯全版諗都無諗過睇

痴撚線頭先段獨唱真係不愧拎奧斯卡最佳女配

當年睇到喊左

冇人迫你睇

香港有冇呢種，做做下戲唱廣東歌

真係

屌 岩岩先開電視

你就傻

點解Hugh jackman 無喇喇變咗市長嘅？

可以去新光戲院睇粵曲

我個鼻都酸酸地

對波咁正, 唱乜撚嘢

佢原本唔係犯嚟㗎咩

冇現代野？

遲下有解釋，呢度同小說次序唔同（好似係）

究竟你有無睇

睇第一次嗰陣時覺得好悶 之後第二第三次就覺得好正

唔賣頭髮唔賣牙就可以做高級雞

好似係神父度學整玻璃定金屬
結果佢變得有好錢，佢發財同時不忘回饋社會，好似就係咁慢慢做左市長
利伸 朋友講嘅

第一次睇
又幾好睇喎

佢賣咗啲銀具 開咗間玻璃廠(細個睇係玻璃廠)之後受人愛戴就做埋市長

你不如唔好睇啦

粵劇

好慘

全球最多場次嘅opera喎

又唔好屌佢住 咁電影真係冇直接解釋嘛

都有啲歌舞戲

又唔好咁 我都係睇卡通版先知大部分內容

個警察唱得好難聽

屋企人睇緊無視唔比轉台
講到24601味

聽警長唱歌真係一種享受

橙

卡通片真係好好睇

有heart

睇過懶係勁亂屌人

les mis又係現代野咩

好想瘋狂聽logon 唱who am i

卡通跟小說次序 不過好似將芳婷做雞果度刪左

下個禮拜睇狼人岩岩好

有爪

細個睇佢剪頭髮（？）都覺得好慘

同埋costette畫得好得意

原汁原味將成本書講曬出黎
個時都追左成年幾

24601

24601!!!!

有講但輕輕帶過

musical黎wor 唔係opera

最記得唱one more day 果陣

隱約記得話佢賣左自己

24601
當年睇到扯哂旗

芳婷

dllm當年冇入戲院睇

a heart full of love~

笑左

黑警

唔認咪冇事可以繼續幫人

個次同fd 出街 講句who am i
有人識接24601超感動

127 hours好辣殺

我當一樣咁睇

2∼4∼6∼0∼1∼∼∼∼∼∼∼∼

咁條友就會比黑警屈左去做奴隸
佢又信左主

為左呢套買左書，但太厚，見到就冇動力睇

logan廣告

偷個麵包要坐5碌

最記得臨死前想打飛機

d女

卡通片果套真係世界級, 睇完睇戲先會明

成日睇套戲都好想屌死javert

個靚仔死喊到我pk

係日本仔先拍到出黎

良心過意唔去 小說寫得佢內心詳細好多
明明唔認咪好

巿長特赦佢得唔得

我試過同一個情況，不過比人反白眼

Cosette

首who am i 咪解釋左點解佢認囉

好想睇eddie

蘿莉

個細路女依家咩樣

香港代表係咪今天我

果陣俾佢吸引咗 性格又正

Javert個性格描寫

Bella Lestrange

Who am I?
I am Wolverine

helena做癲婆真係入型入格

睇哩套果陣已經愛上咗eddie

do you hear the people sing

sirius

EDDIE REDMAYNE

個陣

其實呢套戲最仆街嘅都係啲女人

知佢點諗唔代表認同架

屌你波叔

成套戲最鍾意on my own

Master in the house

其實who am i同佢係教堂果段都講到明
btw佢個句ok am the master of hundred works they all look to me 當初聽我覺得佢係搵籍口

到revolution個度未

睇10th an個master in the house笑死我

電影版無咁好睇

eponine出場未

大既未出

大鈍裁者條友

超鐘意呢段

個屋主係咪拍搞笑片個波叔

睇到喊出黎

小蘿莉

好可愛啊

隻眼好靚

係

終於買斷佢

Helena

晒命

我睇完down左個原聲帶
勁多首歌 但聽黎聽去都果幾首

放開個蘿莉

等我來

名都叫錯

菠菜特

如果唔係依家一定要分得咁清楚
我都同意呢套電影應該叫悲參世界

好煩呀正義撚

Wolvewine

10年慾成計劃

養左比個律師仔食

達哥

原來KEELY 就係講呢個廣告

曬咩

睇親永遠都唔明點解普通對白都要唱出黎

小說講價講好耐 到電影就得兩句

譯得好好笑

得啦 家陣睇戲定睇書

因為係歌劇 唔係音樂劇

悲你老母

個廣告幾有諗頭

lee 套正嘢嚟

借人上位

好熱血

冇話曬命 不過我覺得呢個位唔應該咁短姐

好似係音樂劇喎

我都同意，接近返法文原名既意思

查緊字典

估唔到原來套卡通片係咁深奧嘅意義

主角係咪hugh jackman 好似但怕認錯
睇到好感動

係呀勞根

少女菠菜特

愛在搖籃～

果時唔睇都唔知個個咁唱得

手機重有首歌係度

唔係好明，點解要捉個咁多年前既面包賊？

唔明點解d人覺得係歌劇有問題
明明好撚正 當年睇完心入面充滿激情

講起音樂劇，sweeney Todd啲歌都唔錯，又有波叔同helena

生涯污點

Stars

第一次接觸孤星淚係睇音樂劇 細個第一次覺得原來單憑音樂 演員唱歌都可以咁震撼 可以將故事既畫面透過歌展現畀觀眾睇
我覺得孤星淚係人生一定要睇一次既劇/戲

捉到有得升職

Star

star

係 會聽到好感動想喊 當革命唱do you hear the people sing又會好激動

好聽

又一經典

因為佢係唔識變通低能警察
佢認為法律一定要遵守
又唔諗下佢年中眼開隻眼閉幾多位有錢佬

唱到好似朗誦

依首真係好激昂 爭啲想一齊企埋起身

stars之後就到eddie出場

果期係咪撞岩d咩抗議
個個都quota "do you hear the people sing"

三級片

One day more都係

係電影睇都覺得好震撼
如果係戲院睇咪不撚得了
好後悔當時冇入戲院睇

唔係雨革咩

Eddie 真係好型

個細路同eddie

Eddie

唔知依家難唔難買飛

係唔係怪獸與牠們的產地個主角？
利申面盲

原來呢套有霍金

Aaron

當年戲院睇喊到痴線，有人出咗字幕大叫bravo，有人跟住唱do you hear the people sing, 亦都有人瞓咗，幾極端

好撚正呀eddie

Amanda

Amanda出場

咁撚痴

到eddie演丹麥女孩先覺得佢靚仔／女

Feb Rev

地上最靚

Cosette同marius

咪撚提啦

睇歌劇全場起曬身，one day more個時重激動

我個場係喊
個細路

係雨革咩

反國教呀

個細路個到真係好激動

eddie 我覺得比佢個friend搶晒鏡

我睇果場有人喊（我都有），同埋完場有人拍手

偷個包都記人十九幾年

幾時變狼人呀

之前睇真係直頭見佢唔到咁濟

我睇果陣都係

國教, 同Feb revolution無撚得比啦

進步左, 有heart唱

A heart full of love幾時唱

好鐘意佢

ABC cafe

red and black!

愛波寧
條腰紮到好似大脾咁幼

老豆問有冇中文配音 搞到我諗緊唱廣東話會點

Samantha Jane Barks

我始終唔覺得佢係靚仔

屌你老豆

幫marius搵cosette
最後仲要為佢而死

其實革命之前仲諗溝女都幾兒戲

佢死個下又係喊出黎

我唔要你啲錢

原著係小說？
我當年第一次睇就係fd叫我陪佢入戲院睇
覺得好震撼 好熱血 仲有啲眼濕濕
不過朋友睇到訓着
後來係屋企都睇左兩次 真係好好睇
香港會唔會有歌劇睇？

香港人革革下去返工添啦

佢根本係因為自己係監躉個仔
所以先咁憎監躉
自卑形成既人格

認真，睇過廣東話音樂劇，但可能唔慣，我覺得幾尷尬

媽咪>個女

cosette有啲似巫婆琳

One day more + do u hear the people sing 真係痴線

我都覺 Anna真係好靚 不過Amanda都正

酒館老闆娘係朱古力獎門人主角個老母

對marius呢嗰角色冇好感，成日掛住溝女誤大事，重要叫女兵幫自己溝女

貝拉雷斯壯

下

個感覺忽然差左

係愛呀

哈利波特個癲婆

屌 歌都未完去廣告做乜鳩

隻眼比例唔好搞到似魔戒個隻野

應該就快唱on my own

殺咗天狼星嗰個堂姊嘛

依家停

好出色演員

唔係認唔到啊

有taken2

我發現佢成日做癲婆

I will find you and I will...

On my own 陰公

依家廣東歌作曲都作到不知所謂
更加唔好話廣東話音樂劇

yes

佢做癲婆真係一絕

睇戲學英文

eponine

咁好認咁出名都唔認得

其實佢都有演過king's speech入面事頭婆老母，好正常

第一次睇
但之前已經想睇好耐
用法國大革命做背景已經打哂丁

lala mand係咪真係咁好睇 我仲未睇

痴漢

係咪最新套英女王佢做主角？

apink最高

唔係大革命

係咩 唔係六月革命咩

二月革命

我閒日見完工
早場得5個人睇

A heart~~~~~~full~~~~~of love

六月革命

係大革命法國第一共和同法國第一帝國之間發生既事

唔好當佢係歌劇ok

革命仲掛住溝女

la la land冇依套咁多首歌，不過絕對值得一看

好靚女呀

陳豪唱得幾好

等緊 On My Own

lalaland就真係musical

屌

屌 真係似

Not to me not to me

Nah 不過我都係之後先知唔關事

但唔係呢類opera

笑死

唔係，講緊套電影，唔係劇，何況英女王老母點同英女王，兩個人嚟

我覺得佢d歌唔算好好聽

個燭台

我覺得似張敬軒多啲

On my own

就開拖

好sad

e個唱得好鬼好

字好靚

句句都唱出黎
冇時間消化對白

如果係法文會唔會好睇d

突然pop左

隔左幾年睇返都仲係咁好睇
D歌好聽又入腦

真偉大

佢有份唱25週年個次歌劇 都係唱呢個角色

首歌好煽情

做兵

聽到眼濕濕

鍾意eponine 多過cosette, 無論樣定性格

自己鐘意既人 唔係鐘意自己

聽到想喊

慘

陳豪就陳豪啦

on my own真係終極毒撚歌

I love him. But only on my own

One day more

又唔記得睇

兵！

I love him but only on my own

都唔明點解比唔上一見鍾情

Push

開戰啦

one day moreeeee

學生革命真係好令人激動

One day more 又係好正

啱晒香蕉奶

係戲院睇果時已經覺得似陳豪

特別個M字額

女兵

已經想拍手

one more day!!

咁多廣告架

仆街睇到喊左

D廣告cut得幾好

One day more 好聽到打冷震

屌 喺呢個位cut

個打機廣告好on 9

因為佢地唔洗反工

屌 廣告真係打斷哂
Do you hear the people sing? singing the song of angry man

Do u hear the people sing

題外話：Edge of Tmr 好睇

電影版個Éponine同現場版係同一個人

唱完先cut 算係咁

睇陳豪出場

蔡思達幾正

唱得好好聽

要全神貫注咁睇先得

係屋企睇到想拍手掌

tomorrow is the judgment day tomorrow we'll discover what the god in heaven had in store.
one more day, one more day, one day more

this is the music of the people who will not be slave again

可能tvb會cut左do u hear the people sing
直接跳到打敗仗果度

你睇番noble, landlord點迫壓奴隸平民就知

覺呀 我一直都覺得

唔怪得人咁好福利
香港人到依家都做奴隸都是唔團結，一盆散沙

所以可以更投入個情景

金髮版差咁遠

有無人覺得賣廣告蔡思達講英文好難聽

起歌

Do you hear the people sing

On my own
Pretending he's beside me
All alone, I walk with him till morning

驗眼啦

唔似

左膠要和平 法國人就拼條命

黎料

正呀

聽到起雞皮

Do you hear the people sing!!!!!!

呢part攝影唔錯

好激昂

有冇人覺得男主角好似費托

年初一

又係有個 on9 黑警開槍引發事件

餅印咁呀

有鬼呀

錫個阿嬸

陳豪

個細路

黑警出現了

香港人要返工

棺材都出埋

廢老二五仔真係麻撚煩

呢個細路死得好慘

法國真係經歷過好多先可以有今時今日既自由

邊個通警

唔講左膠平等講乜法國大革命呀
繼續俾貴族權貴做特權一分子囉

點解賈維要透露軍隊計劃

好鍾意個細路

到到都有黑警

假架 反間

個警察武力值幾高

183x年個bar都實淨過2014果d

理解能力fail

好pink

I don't feel any pain

呢D高度文明野真係好脆弱.

假架

佢死啦

幼稚園學生？

條女擋埋子彈

and you will keep me close

用183x 嚟直接比較201x 比條鐵咩

唉

grow

一個人睇到真係眼濕濕

義士

bishop果幕好感動，就算唔係耶撚都
冇記錯最後影住個教堂既時候d蠟燭仲係度，即係valjean當年冇賣到
屋企人霸住電視冇得睇

Will make the flower gorwth

個呀婆比人抽水

who needs charity?

條女死得好悲傷😞

人性好既一樣無需宗教

尚萬強獸父？

佢真係仲keep住啲蠟燭台

就嚟到Bring him home....

其實睇個故事，雨果只係同情革命

班軍隊好似依加香港班黑警

諗住十年慾成計劃成功用

老實講 第一套喺戲院訓著嘅戲
唔係話佢唔好睇 但係成日唱歌
投入唔到

唔係有孤星淚, 呢場小革命應該無咁多人知

本身英文唔勁 睇呢套野真係一句都聽唔到

唔好聽咩

呢一幕精彩

尚萬強呢個角色真係真男人

感覺好離地
講嘢做乜要唱歌

同當年神父一樣

我都係睇到有啲眼瞓 不過都幾好睇
我覺得呢類歌劇式電影睇一次就夠

我都唔知 但幾好

無記錯呢度描寫緊既係法國大革命之後既故事

咁經典既歌劇都唔識 on9

係
作者話佢銀燭台意義重大遠超鑽石，所以jean valjean一直留係身邊，就算個銀燭台係證明市長就係通緝犯既證物，valjean本身想燒左佢但係最後都冇燒然後唱who am i

我睇完之後就不停loop OST

就到bring him home

左膠

me too

let the wine of friendship never went dry

係悉尼睇過佢musical
聽empty chairs and tables果陣喊咗出嚟

Ost 長度會唔會同電影一樣咁濟

邊忽似陳豪

musical 係咁離地
你明知係粵劇都買飛，入到去又話人唱歌咩

1832 六月暴動, 唔係法國大革命, 係班學生同新生代貴族既一場小革命
(我之前真係以為法國大革命)

你真識睇

本來就係著名歌劇，唱歌當台詞有咩咁奇怪。

全知之眼

倫敦做嗰度係唔係 opera 離?
呢套戲應該係 musical?

岩岩人地問佢咩名個度好誤導
Btw 佢話曾處死國王就知係之後

有一堆人跟風睇發現中伏，然後問點解成套戲唱歌

因為法國大革命之後諗住趕走個皇帝之後會好過d
點知拿破侖上左位之後生活更加差 而且周圍撩交打搞到法國成個國家變成破產狀態

Jean做咁多只係為當初一個承諾

是旦啦

bring him home震曬音

左上角隻眼

點解唱到咁大聲都唔會嘈醒佢

最重要係無其他人民支持, 食曬花生

法豬

個細佬

未睇呢套戲之前都唔知佢唱得

唔好呀

佢地只係一班學生

呢個bgm

曉治積曼唱成點呢？

又係個仆街藍衫軍

其實個情況真係似香港⋯⋯根本就無人理無人會願意負出任何嘢⋯⋯甚至係少少嘅負出

成日話某樣野離地既人會唔會諗下其實係自己見識少呢

冇睇歷史 正史呢個革命之後點

真真正正孤立無援

Open the door

本身就係歌劇 我都係見識過先再買番呢套戲既碟睇

之後就霧月革命好似係

唔係冇對白就叫 opera 咩

啱啱先發覺有個揸槍既係怪獸與他們的產地既主角

Gravity又係正嘢

[quote]冇睇歷史 正史呢個革命之後點[/quote6月5日晚上，由喬治斯·木桐元帥領導的政府軍擊潰大部分的巴黎外圍起義者，起義者被趕到巴黎老城區。起義者原先計劃中的巴黎全民大起義沒有能夠成功發動。起義的力量已經被嚴重削弱，他們只能夠以血肉之軀守著僅存的一兩個街壘。6月6日早晨，國民警衛軍和起義民眾在聖梅利展開血戰，起義學生堅守的街壘最終在大炮的轟炸之下被打破，93人死亡，291人負傷。

儘管學生們在奮戰，但是共和黨人的領袖們（包括拉法葉侯爵）卻在躲避，他們在起義發動後不久就已經感到運動必將失敗，於是逃到周圍的省份，有的就被政府當局逮捕了。反對派的一些領袖如雅克·拉菲特和奧迪隆·巴羅在拉菲特的家中再一次集會，集會的具體內容和決議不明，不過在6月6日早上，他們派出一名代表到路易-菲利普處要求他停止血腥鎮壓和改變政策。

6月6日早上，路易-菲利普在香榭麗舍大街和協和廣場再次檢閱軍隊，然後他前往巴黎北部探望士兵和國民警衛軍，接受軍人們「國王萬歲！」、「打倒共和黨！」、「打倒卡洛斯黨！」的歡呼。下午，他在花園裡接見了拉菲特、巴羅和弗朗索瓦·阿拉戈，不過起義軍的最後一塊抵抗的陣地都已經宣布被攻下，沒有什麼可以談判的了。

十幾年後先第二次共和

唉 我都係有呢個感覺
Open the door
Wfc

tbb cut曬啲scene搞到成件事好似好hea咁

個藍衫化話法國人民尋晚訓得好好
個情況咁似香港既

大部份學生，死93人，傷兩百幾，二千幾人被捕，大部份死唔去既最後都被判死刑

關咩事，法國佬自己連個皇帝都殺撚埋
打爆d貴族
hi大晒成班

強烈建議去倫敦旅行一定要去queen's theatre 睇一次

open the door

有D料

無蝗蟲

為革命而死

分下d時序先啦好嘛

依家難唔難買飛

黑警死全家

點解仲有人以為講緊法國大革命

其實有玩過ac unity都知個setting同年份都差好遠

Bring him home

唔難，一個星期做幾場

屌個警長好撚煩啊

cats 同 phantom of the opera 都係著名musical, 唔係opera

兩樣野黎，法國大革命重大規模，巴士底監獄大戰動用兵力係呢到幾倍

好心你放棄捉佢啦

睇個警察既心理變化其實好勁

朗誦？

empty chairs empty tables

我之前第一次睇，dress circle with obstructed view 有平飛
睇完 floor plan, 明明係 dress circle 第一行，心諗點會 obstructed?
成場都 ok
就係睇唔到撞車嗰個 slow motion

咁多槍傷再浸屎水，傷口感染，點都死啦

個警

呢part 好感動

跳啦咁多野唱

其實兩者都相差三十年

聽警長好有feel

其實個個都有自己既信念

跳啦跳啦

信念同自己良心交戰

法革1789年
法一共和1792
法一帝國1804年
而家呢套講緊2月革命係1840年 都唔知點解個個都以為法革

呢套係神電影黎

岩岩段bgm

Empty chairs and empty tables

好執著既警長 唔放過人都唔放過自己

屌 法豬出黎洗地

羅素高爾由帝國驕雄已經好中意睇佢
帝國驕雄真係好正

香港 D 黑警可以全部好似咁死哂就好

其實佢唔算係壞人...唔識講

成世人信奉既價值觀崩潰左

自己同伴個個死哂 得返自己個心一定好難過

終於發現原來自己信念係有缺陷

點解要跳河

接受唔到

Open the door...

Empty chairs

呢個角色真係寫得好立體

其實唔知有咩出奇 個個睇戲都熟背歷史咩

expelliarmus

咪係

比起雙重標準龍門任般好好多，執著而已

法豬起身返工

熟歴史勁

wiki下都得掛

唔係1832年咩

where my friends will sing no more

真係好靚女

要送個女俾人啦

唔知唔出奇 唔知又唔Google又係咁問就好撚煩
最係好自豪自己無知

你睇返上面 只係有人當咗呢個革命係法國大革命 然後講到班學生抵死咁 上面巴打只係指證返出黎姐 無話一定要熟背歷史

法國近代真係瘋狂出現革命
好佩服佢地自由既心

老母靚啲

男主角食女了，大革命，不了

乜野革命原來都唔及兒女私情重要

Amanda唱得又演得真係好屈機

養左個女咁多年，但見到個靚仔就跟佬走

真係講法國大革命點解連提都唔提下巴士底監獄

佢仲有套媽媽咪呀

識左有冇三日

仲有套小紅帽

係易誤會既, 孤星淚同法大革又出名, 我google左幾次先知唔同

中意logan, 但logan中意蘿莉

Who am I

小紅帽唔係歌劇

法國人浪漫ma, 見一次就夠啦

媽媽咪呀入面佢同梅姨好有火花

Who am I? 你食左我個女

馬留斯原作有無死??

屌⋯⋯

hehe

好撚慘

心都碎 千辛萬苦養到個女咁大

想睇林肯

梁天琦咁款

算啦！聽日仲有套林肯

尚萬強真男人

革命完啦咩？

無

應該會畀人當北美13洲獨立架啦

溫定書先

之前上網見過有人寫XuJi

冇左Cosette仲有X23

美國總統，應該唔會

Russel Crowe呢套戲唔知做咩 基本上係讀歌詞
佢把聲應該唔只咁差
Hugh Jackman就vibrato用得太勁 佢本身係歌手定音樂劇出身 呢套戲理應難唔到佢
Anne Hathaway唱I dreamed a dream唔係唱得最好嘅版本 但係係最有嗰種悲滄折墮嘅感情
Samantha Bark Waist唔使講 本身喺live musical版已經做過Eponine 電影版做得好好
Eddie同Amanda都算係驚喜 唱得都叫ok
神父唔使講 好幾年前嘅Jean Valjean 把聲依然咁掂
波叔同helena又係驚喜 兩個癲開鳩開但完全唱到master of the house嗰種濕鳩

呢套戲算係好嘅musical adapted movie
對上一次成功嘅adaptation唔記得係幾時
同埋佢地係真係一路拍一路唱 唔係靠咪嘴

等睇聽日有人問

凡爾塞宮

又係呢兩公婆

佢嗰兩條鬚

跪求孤星淚卡通link

搵波叔同貝拉嚟做真係冇死錯人
兩條友鳩得嚟又真係唱到

其實helena依世係咪只能做痴線婆角色

好入格

個老闆娘係咪Alice in wonderland個紅心女王 岩岩醒起

尚萬強好撚慘

好慘孤零零

我只係知人地走去讀書

盧根

mamma mia又係正

真男人

警長對住logan唱a heart full of love

心都up

唔係
The king's speech 都幾好

agger

你地冇睇過人地做正正常常嘅角色啫

當年睇左兩次
同兩個人睇 一個訓 一個喊
我兩次都眼濕濕 好睇到呢
Download哂歌黎j
Cosette

我之前真係冇諗過波叔都識唱歌

真係癲又得
高貴又得

Anna好靚

唔好死啦

唔好死

cosette人地養到你咁大但見個有錢人就嫁咗去

點解突然死？

Papa啊！

好似係 做咩都係癲角色

而家班人淨係識睇marvel, 我上次睇林肯又係有人屌悶

好撚型

Logan

雖然好感人，但始終唔明點解話死就死

香港人睇戲唔帶腦是常識吧

我都想問仲有anne都係

Molamola

（唔知有冇記錯）fight club好似有佢？唔係痴線婆角色呀

真男人啱啱救人仲好勇猛架 咁快就死咁

做咁多野只係為咗對芳婷既承諾

Jean呢個角色寫得好好，好人但唔係聖人

訓果個絕交啦

好睇到

索女媽咪

就係個陣留意到佢原來唱得又做得戲

對香港人無乜意義未唔理囉
無林肯解放黑奴今時今日成個世界都仲係白人至上既世

班人同個細路

投向主嘅懷抱

人地都老啦 都唔比人死

睇到起雞皮

一聽到Do you hear the people sing好激動

一起奏就起雞皮

慢慢j

自由 平等 博愛

睇幾多次都甘正

個陣睇到呢幕喊到傻

記得佢地oscars 個表演

痴線咖個尾真係

完

我都係

神作

嗰時同女友一齊睇到喊
依家得返自己一個係到喊

少數會睇到喊嘅電影

今天我……

出咗街無得睇

個句對人有愛就能證明神的存在

好偉大

屌你老味127 hours擺到2點幾先播 做乜鳩

完場睇到起雞皮
第一次睇，好正

我最鍾意嘅戲

戲院個陣
最後聽do you hear the ppl sing爆喊
molamola

same

最好睇嘅musical

陳豪好波

唔好玩啦巴打 拎今天我黎比真係抵毀哂成首歌

神作 無誤
唔捨得轉台
雨果

仆街又喊到停唔到
第一次係戲院睇又係咁
完左行左出去仲係度喊

屌打la la land

咁辣殺睇黎把柒咩

屌你

林肯都12點，咩玩法

One day more 同 do you hear the people sing 呢兩首真係世界級 一播就會諗返起成個故事

musical嘅話10th anniversary好正，睇咗好多次

想忍住唔喊 但係忍唔到

les miserable上晒神台喎

又黎踩低人抬高自己
今時今日仲笑人港豬永遠無出路
戲入面都係，你永遠屌/笑
永遠都係孤軍作戰

係 其實未有戲之前已經係公認神劇

唔好侮辱法國人ok？

人生大贏家

呢兩首

貓女剪短髮真係
同埋殘左好多

反而想知do u hear the ppl sing臨尾嗰個版本有無全首

做完都唔捨得轉台 想繼續聽佢啲歌

個堆泡劇都喊既睇呢套應該會喊到瞎

聽日林肯見

Agger

唔知 但我知oscar個陣成班演員有上台一齊唱

聽日套gravity好冇睇？

佢地應該會話悶
睇慣d垃圾 睇唔明

幾時有hk tour 好似phantom 咁

點會 睇韓劇都唔洗用腦 佢地點會肯睇呢啲高質劇

林肯咁夜播

睇泡劇果啲人根本唔會睇得明套呢套 佢地眼中只有愛情

好睇

第一次睇
見到最後革命都係失敗好心up
但我想問eddie(原作)仲有冇諗住繼續革命？

有冇人留守到127小時

根本香港已經無左革新既勇氣同毅力

半夜，不了

每個人鍾意既野都唔同
自己知咩係好野 同識得欣賞既人傾就算
Anyway, 同個喊既fd一邊睇一邊眼濕濕 佢爆喊埋嚇死我
完場仲傾劇情好正
遺憾去英國個時無入場睇次opera

Ps 再跪求一次les mis卡通版 想j

哩套又係冇睇過 但好似幾吸引

翻譯

覺得卡通版都戲/劇咁激昂

咪撚, 廢事焗食黃牛
phantom果獲炒撚到

啱先開左post

你睇唔撚明仲可悲喇
五毛狗

垃圾黎

我叫泡狗睇，佢話唔鍾意睇，但佢未睇過

有 過左幾年後推翻復辟王朝變法二共和國 之後拿破侖三世復辟成為法二帝國
到1870年先至再變返法三共和國

其實個時法國都幾撚慘, 明明搞左兩次革命最後成功選左個拿破崙。結果比歐洲班貴族追擊, 仲要打輸比俄佬, 結果又比國王坐正

(頭盔: 好似係咁上下)

細路執彈藥嗰度差d喊

點解會有人拎依套同lala land比 lala land淨係選角已經冇得比 男女主角都唔識唱歌

套野2012年尾出，咁就四年

屌你老母，你條垃圾高登打手仲出黎吠
死返去高登幫早洩打飛機啦

其實法國人內心好矛盾 自己明明係世界霸主眼白白畀英國取代左佢 但又信錯拿破侖可以幫法國重振雄風(一開頭的確係威係勢)

第一次睇 頭先睇完維基好想睇原版
btw eddie

笑左 個留言質素已經prove左佢本人質素如何

Thanks巴/絲

其實唔係比，只係覺得以lala land嘅水準根本算唔上神作，呢套先係

好正 每個角色都好鮮明 就算得幾句對白都會記得

Do You Hear the People Sing?

幫你係隔離pish埋

可能我份人奄尖 覺得演得歌劇呀musical電影既演員一定要識唱歌 所以lala land就算鏡頭呀燈光呀故事有幾好都好 唱得差都係

唔奄尖
musical唱得好係基本

To love another person is to see the face of God.

呢句都算係一個對valjean黎講幾好既summary

呢套真係神作黎，無論故事、音樂、歌詞、演員都好正

有聲

la la land係原創電影，les mis個故事同歌(大部份)係現成，只係將搬去大銀幕，拎黎比較完全唔公平

最尾個首係The Finale
冇得就咁cut do you hear the people sing嗰part出嚟

如果係小說
Jean valjean 同Marius 表明自己身份
Marius刻意減少jean見corsette 嘅機會
Jean之後生無可戀
身體逐漸變差

電影將個過程簡化
Jean為免自己前犯嘅身份拖累corsette
決定遠走隱世
但身體同意志令佢無生存嘅慾望

係musical, 我前排去睇左,好正好震撼, 好多外國公公婆婆睇到喊

完贏lalaland

10th anniversary首I dreamed a dream 到宜家都係我最鍾意嘅版本 第一次係YouTube聽都咁震撼

我係sydney睇過一次 唔知係咪cast問題 無我想像中咁正

marius咁衰

結尾好感動